聽日有嘢樣你哋要做

係聲援手足呀

入香城Online嘅隨意門

仲有
香城Online都招文宣手足
有興趣嘅聯絡城仔啦：

TG： @香城Online
Facebook：@香城Online
IG： @ HKG_Freedom_Online

最後
送本香城攻略本畀大家：

點解突然老左

都係91歲
未生日呀

推呀
唔好令手足感到孤單

推呀

聽

日

九

點

半

無力一推

Push

推

tui

埃及

推唔喐都照推